我係今日俾新巴城巴炒既管理實習生，你問我答

返左5個幾月工，今日俾人炒撚左。呢個禮拜仲要企隧道口集數，追更，俾人當condom。大家有咩想知嘅都可以問，盡量答，自爆既唔答

即係MT?

點解炒？

點解俾人炒?
得罪咗邊個?
定係邊個得罪咗你?

Intern都炒，冇人性

應該係MT喎？

平日做咩工作？影印？送文件？

要做project fyp 咁 我自己覺得算係mt黎

公司窮 鬼佬睇我地唔順眼掛

MT叫見習生

入面有幾講唔正廣東話既大陸人？

聽講我地係近幾年表現最好既一屆 我地都想知點解俾人炒 好撚嬲

本身實習係幾耐
佢有冇解釋實質咩原因炒

公司有無靚女同事？

似係公司窮
又想cut人手
佢已經成日減班

等樓主解答

集數係咪朝頭早peak hour係隧道轉車站拎住塊board係度mark嘢嗰啲？

仲以為月頭果次避到

唔自爆啦 今年6條友好易中

巴士公司除左司機 (因為幫佢地賺錢)
其他都係可有可無 油水位黎
經濟好咪養住d閒人囉
經濟唔好就自求多福 呢行好現實

MT都炒咁誇張？

做督察多 車務調動 控制中心 巡邏 廠都有做
總之就係咩位都要做

5個月前都知2020 2021難捱，點解公司仲要請人?

啲司機10個9個都係新移民

巴士公司鬼佬係負責啲咩

咁都幾閪
好高人工嘅咩？

車長工時長都咁多人爭?

人工幾多 同埋做呢個位多數讀咩科

緊係冇啦 呢行唔請靚女

聞說都有20K
等PO主答

藍領嚟講人工都好高

之前個靜閪車長呢

機場港珠澳深圳灣全部收晒皮
唯一條大水喉都剪斷埋

全名叫 inspector graduate trainee 見習助理督察

請人果陣可能估唔到賣盤之後會cut cost 卦

不過新城係香港都發唔到圍, 新路線唔太夠九巴爭
加埋無左機場線同B3系
城巴條數都應該差左唔少

呢個禮拜第一次做 平時係啲維站做

咁點解仲要請人? 5個月前係人都知咩事喇

啊索車長提提你

駛唔駛即刻交制服執嘢走

唔算高 萬6左右 返工時間好閪

嗰時新創建未賣盤

冇錯

可能換老細當你地係舊人想清走舊人

人工咁低點解唔去做車長?

緊係冇啦 工時長 地點閪

MT得16K?真定假

因為之後升職加薪份人工唔錯
估唔到半年都捱唔到

想知車長幾錢人工

總係覺得所有必須品都會俾支那收歸國有，船都已經紅佐

屌 每日返10個鐘 來回2個鐘
本身咩福利都冇 為左將來份人工先自on99咁捱咋

當我地狗咁撚

加左可以去到幾多？升左本身可以做乜位？

返8個鐘 返5休1 底薪萬8
但係啲字軌好多時唔止8個鐘

...我試過1月1日係怡和街等緊
個死人app睇完倒數，但架車完全冇影， 我企正站頭幾十人同我等緊
打去投訴你話夠膽問我話架車有出現過， 有拍卡記錄
你地究竟有冇真係查, 定係就咁hea鳩個客

可能唔想晒時間寫appraisal姐

本身計埋啲津貼黎緊8月有2萬幾

In 果時都係咁 叫做好彩入到

本身出得萬6 應該係假MT黎
近果十幾年 好多大公司用呢招請FG
實際上係文員黎 真係TOP果幾個先有得升下 唔係就做幾年都係最多20K上下

升OO, SOO COO manager...

個價係咪老點？萬8 OT 可以去到成6千蚊？

今年MT有幾多個，其實你同自爆冇分別

未去到咁高職位
但「前公司」用gps 有埋距離係好準

有冇炒IT員工？

你係咪等九巴
個佢個app係倒數

如果trainee 坐正後人工幾多

你好控制中心 唔該我要請病假

如果肯ot去到架 3萬都去到

總之成個F2都瓜晒 果陣當b3系㩒錢咁㩒

宜家咁樣賠幾多個月糧
打算搵其他巴士公司定係轉行

可以睇到有冇人拍卡推算
會查到

真正inspector 15k大约...

不過新城内部職位有一些不同，新巴有AOO

巴打點解唔in九巴？

有時打下仗咁有架 因為以前d字軌（更份） 有時都會去到10-12個鐘 咁補埋水差唔多了

最諷刺係依家F2老細坐正管埋F1同F2

九巴mt唔請

唔比佢坐正既話 牙龔又會搶車嚟渣

點解新城個apps 垃圾咁多？

新巴， 就係睇到架車係中央圖書館黎緊， 伊榮街咁0.3 0.2咁倒數， 但我係怡和街一直等唔撚到
之後就30秒就彈左去下個站

扺死在我mon撚住個mon 叫屋企人睇下有冇車到， 竟然比正常行車快左8-10分鐘架車有出現係目的地。

條線佢果排早幾日整路係改過行車路線， 但果日肯定係正常叫新巴睇cam又話洗鳩左，答話可能停唔正。 疾撚線公司

無20k都當自己mt

以為捱完一年就可以
估唔到

係囉 真係超準 咩都有得睇

圖書館開左車但係怡和街唔見咁九成係改左行禮頓道唔通知

九巴獨大會唔會變成tvb咁

被人炒仲有冇乘車證福利架

IGT坐正唔係主任咩，點會係督察

即刻還證

呢間公司好無情 雞排妹年代都已經係咁

巴打咩學歷 邊間U?

主任冇晒位 邊有位俾你坐

可以自己揀呀嘛好似？ 做高級碌柒有埋制服錢

做唔做黨鐵?

可能apply咗假mt

維修？

但佢行錯個app仲會顯示到倒數幾多距離？

黨鐵會請咩

9估係公司盤數問題
涷結晒所有新請嘅
由新請＋高人工嘅開刀

次一級 GT黎
唔知新城有無真MT

黨鐵MT人工高好多

新公司畀你合月餅好唔好味?

以前就會 聽講新呢幾屆編死你做督察

叫呢間公司收檔啦
最做唔撚到野但係大大聲把把閉果啲就有得升

新城IGT同九巴MT地位差好遠
IGT呢D係前線位同MT寫字樓位根本唔一樣

咁撚慘

IGT好慘 站長督察 做廠派窿都要做

沙中線開埋應該死得
港島又冇源可以畀佢開，招標線點都唔夠人鬥

樓主打管理兩隻字出黎有小小誤導
呢個其實根本係呃大學生入去做督察既位，有排都未到公司管理層

講真 我都唔知自己算咩 照抄蘋果份報導咋

而家都同TVB無分別啦
靜靜雞cut車，遲到
啲位又窄又污糟又焗

得罪講句，你呢個位唔可以叫MT

你係上年FG?
本身都以為走投無路諗住去報，但search過D人討論都係不了
根本係九巴中學畢業都做得既督察位

呢個有冇事實根據先唔好人哋氹你就信 啲公司好撚鍾意玩呢招想你落力啲幫佢做嘢同埋管理睇個名係好 但其實係做啲立雜野

Inspector Trainee
咪好似m記manager trainee 咁

真
我都覺得唔可以叫mt
所以我都係抄蘋果個名

聽講IGT 6個炒哂喎

利申：IGT interview衰撚咗

真 狗屎垃圾都係我地啲所謂大學生去做

其實根本係廉價勞工仲要綁你幾年既伏黎
大公司MT點會炒,成間公司image會差哂
新巴城巴應該無請MT

係bug屎嚟
如果臨時改路司機又冇熄報站器, 架車隔原路一兩條街佢會仲當架車行緊原路

所以仲低過假M T嘅人工
樓豬頭幾個post 話要出去站數人頭，依啲經驗出去搵工點present 俾人睇

做落又可能唔同，抽中揸106，10呢D線都幾頭痕。諗起每日幾次揸住架12米8爭位入紅隧都頭痛

俾人炒大條道理hea做

唔過20k d人好似話係假mt

其實份工個名都講到明

Inspector graduate trainee

即係inspector 呢個position 嘅trainee, 而呢啲trainee係請fresh graduate

根本同Management trainee完全無關

講真間公司都冇呃你

大學生入到去係做最低級
人唔笑狗都吠

10號我成日覺得個司機撳開門會撳到扯火
同埋上次坐叮叮見個10號carlo係度玩手機， 將部手機放係手制隔離撳

IGT?

算啦，其實仲好。經濟慢慢回復，隨便一行都易發圍過巴士業。你呢個位我都in過，感覺有伏，所以推左second in

仲有樣嘢添
樓豬你哋6個IGT係咪都巴迷嚟
聽講淨係請巴迷

我都明 都冇預計自己做到真mt
本身諗住搵2 3萬hea下就算

站長都叫做有條柴

牙龔都係巴士迷 你話呢

舊年都有in過 雖然最後無請 但個interview 真係最差體驗 好似成程係要受佢氣多過佢想test你實力 不過捱屌可能都係實力

依個時間要同今年fg 爭搵工

我好欣賞你哋啲座椅 車廂內籠同報站聲
同埋你哋車長揸得好爽快

咁睇嚟我唔撚夠巴膠鬥

阿索車長提提你？

肥上瘦下gogogo

[member]佢地幾好做啊 除左機場港珠澳都仲有
日日返工我估都冇野做
而家香港地撚有遊客咩[member］

講啲例子黎聽下點樣表現最好先

2020嘅IGT真係最唔抵
早一年入嚟果班反而無事

聽樓上啲形容，我諗唔係巴膠應該唔會頂得順巴士公司啲環境
市道好嗰陣應該會keep住走咁幾件

新城有啲佬真係好肯去
同埋佢新車凳其實都唔係太好坐
不過比起厹就好好多

應該都唔洗爭呢個時間應該大部分grad program 都都差唔多出offer

新黎新豬肉

今日都炒左個主任

其實算係咁
缺點除左坐得耐身體唔多健康
真係冇野惡做

考唔到果班都唔知係好定唔好

IGT係無
捱幾年上到IP/SIP先有25k up連allowance

我而家又覺得我考唔到係好事嚟

N年前有OGT (officer grad trainee)好似包到做AM
近年得返IGT，好命嘅咪做高主，唔係就得高督

如果搵到份人工好過佢嘅話一定係啦
除非係巴膠

今日炒個d 有d 真係拎個心出嚟做，反而人工低d 差唔多職位仲繼續有得留低就知個準則係乜......而家市差炒人無可厚非，市好返d 既時反而係留得低個d 大鑊，一人做幾多個人既嘢，仲要有d 本身都係Hea 做緊....

It 都炒啦做西咩 , 新聞話會公司會幫佢地轉做車長笑死

仲有個好撚串導遊

所以嗰陣我考唔到有啲灰撚咗
而家得啖笑

大公司永遠係咁
有心做嘅就雞
無心做嘅坐火箭

DLLM人唔笑狗都吠
新巴嗰個叫ToTo嘅IGT應該炒啦
自己無用過站長紙就提出取消站長紙
睇住女同事一個搬圍欄 自己就走左去
最撚on9係督夥記背脊

而家九巴都嗒埋佢哋啲數據
仲等佢淨係廣告都load你10秒嘅垃圾app咩
雖然九巴個app本身都係海軍鬥水兵

痴撚線 冇站長紙放車放手指？

返去炸薯條啦，道友強

之前話要交數俾上面睇，佢睇成點

2019果批安全
2020果批死曬

前幾屆走左既留名，
佢條path好似無乜預你升到officer

會唔會轉職揸巴士？公司好似會train

有親戚做左廿幾年都係今日收信

佢諗住個肺炎好快完，直到新老細接手之後見開支好大要停止請人同時炒緊啲個底差嘅車長

點只呀，我個年都16000以上，再下一年都17000

但九巴請督察喎

NRT-012

維修可以外判
早一兩年老九直頭出廣告話想接街外巴士做維修
屎水咁度縮可能會制都唔奇

呢間公司對每個員工都一視同仁，不論正職兼職，經理或文員.....個個都係condom

I meat扣完mpf 條數
扣完再加逼你放無薪假 分分鐘萬6都冇

呢條友喺st john都鳩開

龍運已經可以使用了

新創建賣嗰另一間都可能等緊炒人

有1，2牌，想問點考巴士版

2130尾車
2200/2230/2300/2330/0005無曬

好彩新巴城巴上年8月IGT interview冇揀到我，如果唔係就。。。。

聽講而家好多都整咗好多不足一工8個鐘嘅字軌

嗰個IP Leon成日喺廠派膠 又唔見公司炒佢

厹連eta最基本嘅嘢都未做到
爛橙連幾多米都顯示到

巴士佬都炒呀，邊炒邊請，新人平啲

條友揸patrol成日係EXS附近自轉轉到過晒鐘交車🤷

狗巴個app起碼stable D
新城果個chur 佢兩野就會彈app dklmcfh

九記都全炒咗表現管理組

但而家冇呢枝歌仔唱了

某東區區議員表示, 巴士車窗有頭油真係不能想像
因為佢未做區議員時極少坐厹車

九廠車真係垃圾缸咁
荔廠車就車身鋪晒泥塵

呢個位唔係MT 啦
MT 係成日轉部門做唔同位學野
同埋真係見習行政罰
而且當初每水只請好少人，而且當考AO咁考
要考好多round甚至公司高層掠卒
岩岩搵到2016年香港大公司MT參考表

咁岩佢有九巴MT
做半年就可以揀位做Asst Mgr
但巴打你坐正係助理督察？

已經

3年後先係AM呀

唔洗車，入完油個油蓋冚唔實
仲有更多不能盡錄

巨量大媽

俾人炒 仲要做
何不玩野

而家屯門廠仲要唔要入街油

有個戇鳩HR囉，鬼佬舊年屌做乜繼續畀人翻閹啦

當年邊撚個做數碼港做到970尾車冇撚咗

佢啲街油入完之後轉波把聲怪怪地

AOO咪得果一件垃圾

當年fg有叫我in，後來上網睇到係伏冇理佢

我成日話荔腸車好多都殘殘廢廢咁
新車落地幾個月唔夠污糟到嚇死人
拍得住南昌街公園啲住客

三間公司 朝早最鐘意塞住個紅隧口 跟住報警

咪係你班傻閪巴膠當李日新神咁拜囉

本身九巴新巴carlo都有in
諗住邊度開班快就去邊到
不過睇到呢個post......

老屎忽：你哋真係唔話得，好耐冇見過表現咁好嘅後生...（下刪萬字）

新記有個女站長
外人睇幾可愛嘅
對得多就覺得恐怖 因為太姣

九記IT 全外判，仲衰過新城

Intern 係咪多數企係D轉車站叫人上車, 幫巴士埋站果類工作???
或者係拎住塊board/ Form, 企响D大站附近Mark d 巴士埋站時間???

竟然唔炒埋上一屆 有啲唔公平

每年都係咁講

遲d可能會

眾所週知荔廠同九廠都有種精神

依樣真 同 中學教師家長日：你個仔其實好聰明 只係xxxx （個個家長聽完暗喜 之前成過程易話為）

黨鐵mt 極難入

好似係三大先請 好似仲要係初初做g40野收s30人工？

我都試過，第二朝收6點之後，下午重要返15:00🥲

我不是🤣我新人果陣跟佢AWE，果陣仲係舊亭，聞到佢陣味已經想嘔🤮

死巴膠 溝唔到就係姣？on9仔
成日走嚟站頭問長問知 唔理你所以嬲？
對得多係覺得爛口啊 DLLM
番屋企食飯訓教打飛機啦

咁你都信

係

Lm

打得道館就預咗啦，好彩依家叫做換咗個新亭
之前喺道市見佢數口罩果下想嘔，諗起佢咬手指同做礦工

Oh shit發現真人

釣魚成功

就算係口罩貴到癲嘅時候，我都無喺佢個站攞過
更何況依家唔貴

會彈機冇車派 頭都痕撚埋

唔攞就啱
一陣善巴就話口罩太貴要炒人

下年月餅太貴 要炒人整月餅

唔好講太多個人資訊呀
一陣就六樓快期

樓主有咩打算？

下年月餅要抽獎㗎喇，最怕係啲月餅中秋前就到期

屌你老味 嗰陣新公司接人人派月餅
轉個頭去到新年連開工利是都冇 要輪住抽

邊有得數吖講真 一定有人簽名攞兩三個

投訴係咪一定唔會處理？

碌鳩幾長？

著制服果啲維站做 多數兼職

28730818

城巴其實幾好九巴都唔差

新巴 我屌你老母 成日趕住去死咁

咁之後真係會有人跟進 ？

搭咗十幾年車投訴過兩次未試過有回覆

其實係咪無先兆會俾人炒

據我所知，係今日先突然通知，早幾日仲好正常

所以咪話佢仲未經驗老到 試一試就知呢啲擺明氹人啦 真係唔應該認真看待 讚完你又開心高潮 佢又有人幫佢落力啲做嘢 何樂而不為

大學讀咩科？

無女，人工低，要輪班

有咩好眷戀

美孚咪170做

新城好似賣咗盤畀鬼佬

睇你投訴啲咩

開車啦，夠鐘啦！

佢有無錢還 日日OT都唔夠錢做人地條水魚
搵Macy摸手仔啦

以前有個肥肥冬菇頭維站好中意放車

澳門當年有間巴士公司鬼佬揸莊

之後做到司機又罷工，日日有市民打上電台嘈，有次離譜到好似係個法國佬老細落總站屌客，最後執柒大吉

仲有個好中意拎紙杯飲水嗰個IGT又唔見炒埋佢既

之前連登仔又話中資
不過應該係中資加鬼佬管理之類

我知你講邊個啦，嗰陣好似大時大節，HZM好多旅客，有幾個膠層落咗去睇，條又肥又矮跟住渣甸山司機跟咗成個下晝

仔啦 外貌協會表示又肥又矮 成粒冬菇咁

返HZM個個同個班濕鳩導遊都唔撚妥，但佢又要學人拉關，對班濕鳩導遊幾撚好，之後放圈又放到一獲泡咁

5呎差3吋

其實係寫字樓班友仲o99 ja ma....上一波大信封後，應該團結一齊，如果再有下波就集體罷工....
不過奴性強，有得返就算啦....屌，而家有得返唔代表之後仲有，揸住鬼佬個春代先可以保自己平安，你唔揸佢咪慢慢逐個處決，佢不知幾高興，炒極都無人會出聲，慢慢魚肉

男，又肥又矮，佢嗰頭Barcode咁款
依家好似過咗一區做緊站長

佢又好嘢同人去旅行個個返黎都同佢反面

好似跟某igt 揾食
利申都係聽聞返黎

係咪出咗名喺麥當勞偷紙杯嗰位仁兄

點解可以咁有型再以泊到7010行到1仔

跟IGT搵食? IGT都自身難保喇
望吓樓主個case就知喇

派

開個topic出嚟讚我可愛 咁sweet得唔得

交左2021會費未？

我知你地講緊邊個
我又覺得佢無乜野喎 可能人夾人啦
我問佢接咩車拎咩車 佢態度都好好 有禮貌
只不過見到佢返工成日係到食 同無啦啦企出馬路益車
但都睇得出佢有心做既
做錯野起碼會say sorry 算有責任啦
可能佢仲算新人 比啲時間佢啦

聽聞過 出名喺麥當勞偷紙杯嗰位仁兄 好中意成日揾佢

同事比時間佢，善巴未必比呢
都唔知下批會炒咩人

城記Carlo 要借去新記
真係搞笑

同好鍾意成日麥當勞偷紙杯嘅冇花督察一樣

一見到🐓就會講🐓🐓早晨

真心超污糟 上次答尾班車見到斜對面個位 有4隻小強

佢地係2區係2兄弟黎，好鍾意成日麥當勞偷紙杯個位冇花督察以前係2區係道友市市長個契仔

以前2區維站，而家一區IGT
2019IGT佢好彩，炒唔到佢

自鋤餐

最叻咪新墟起載冇車又喺度嘈，有車又驚到震

係囉 成日走人哋公司偷紙杯 撘車用長者八達通 嘟嘟$1.8 都仲可以生存到 公司真係社福機構

以前就係社福機構，依家慘無人道，話炒就炒
今日未炒，隨時聽日又炒，今日唔知聽日事呀

同埋個十九區主任呢黃x明同道友市市一鳩樣，淨係識叫人行前啲行前啲，然後乜撚都冇做撚過

最經典係十九區主任比人扯證

有心
我有自知之明 打一世飛機都唔需要溝你

咁易釣到真係唔撚好玩

呀邊個邊個仲未落嚟嘅
石立米架車要短車喎，要做A仔尾車

HZM都就執喇，仲開個SUN比你打邊爐釣魚咩

去到邊都咁乞人憎

機場都執笠 得個幾丁友撘

得閑咪俾啲車佢 3架3架囉

一陣呀邊個邊個要開幾點呀

圖定老母

唔係個個都同市長勢不兩立咩

你開得topic就預鳩左嫁啦
有種面對面同我講嘛 on9
巴膠仔係咪未見過女人？
咁撚普通嘅貨色都要拎出嚟討論？
又唔係姣到你條仔 吠嚟jm9
2021年 唔so你嘅女都係臭雞？

佢有知心好友㗎

做深西做做下劈站

嘩屌你老味啊半個鐘頭一班啱唔啱啊

搞撚錯啊我邊有咁撚多車啊

幾好呀而家 一㗎都冇 放手指

而家係置樂巴士站有私家車泊站尾就影人擺上違泊gp

Mt就mt啦 咩覺得姐
你title係咪 management trainee？

E加天中好似三更都掛牌佬

Graduate trainee 咋

冇炒 停薪留職

外表扎扎跳 幾q
原來咁惡

有冇遺散費?

我唔會話俾大家知
新創建時代中秋所謂派月餅係一個站頭一盒，啲老嘢可能成舊食一淡然後擺番落個盒仲要無冚嗰隻

係咪要收證先

唔洗

嗰間而家係電車揸莊

博覽
開車啦捉棋

有埋上落時間？
成日見開住門行

有啲站有站長咪同你切開一kai kai
無站長果啲隨時比人成個/盒攞走都係咁

調查員cut晒未

善巴同你明刀明槍
九巴陰下陰下cut呢樣斬果樣

AOO 係assistant operations officer, 你有位上咪主任，新城邊有咁多主任位。

無。以前由新世界派MT rotate 入去做就有

係，仲係新世界果陣 有新世界嘅MT都唔奇

好人好姐唔係巴膠點會做igt
利申冧住fg做，樓主覺得幾年後有無機

海洋公園俾得起2.15萬？

不過，講緊十年前要有位入去做OO 已經好難，以鐡路為骨幹政策大大限制了巴士公司發展。

城定新先？

之前炒人嗰時係到捉鬼 ，搵邊個爆料
而家又公開講

有聲

吳智光咪比人炒左囉

聽聞呢張肥枱架車都係呃佢拍檔錢買
仲未撚還清條數
真係唔明佢都去一區做咗站長幾個月
點解可以冇錢還

冇錢就唔好學人揸車

我意思係有意思俾你上實開位，近幾年咁既環境想由IGT升主任真係好難

有個係RMT..

唔明啲肥仔係咪因為自尊心低所以成日去呃鳩人
以為自己係最可愛嘅韓國男仔咩
叫佢收檔啦
成日漏口點樣同啲卡佬溝通

椰殼頭

做左幾耐?老細話因為疫情要cut人?

係做survey 調查到站時間，計人，俾運吉決定加減班或處理headway 問題

大概係the lowest bound of S30 人工，不過人地升得好快，三年已經S40，六七年已經M10。

係真嘅話班鬼佬都幾仆街

一區

肥到隻眼接近冇咗

一區就唔出奇....

你唔做依D，俾你上到主任真係做唔到長..

你地公司好垃圾
上個月支那肺炎收車收到放工時間架架頂閘
紅日720夠膽死做一個鐘一班

所以咪派錯車行1仔？

嗰排怡和街有修路工程要改路，有無睇乘客通告

過年前炒左7~8個，噚日炒左1個

係咪康山陳偉業醫生？

兩年前收咗offer reject 咗，得17k

舊制嗰日SL都只係扣33HKD，轉新制要扣一日人工喎，比我都唔升啦

無有薪病假真係好閪，所以好多師兄一Chor就4days

IGT 個人工應該係全公司最低果浸黎

新巴城巴啲巴士狗係咪唔怕俾人炒/投訴？
伸哂手個巴士狗照走仲要望吓我，心諗我係咪要敬個禮你先肯埋站？

IT被人炒咗3次

始終搞前線老臣子嘅迴響大好多
變咗拎班後生仔開刀

有無Ｃ 兄會去做九巴督察？？？我見左工九巴督察，
但係無聲氣

甘帝？

已經有站長不被續約

厹係行八達通報到同時通知車長下一班開車時間，用邊部車
城新仲係用人手逐個通知，成段時間拉逐個通知係自己玩自己

城新區域督察外面無電腦，根本好難有效執車同管放車

即係幾銀

2016年個時而家收哂皮啦

前財務總監因此係今年1月被辭職

電車法國佬又好似run得唔錯咁
爭咁遠？

而家in係咪仲係坐埋一枱討論飛機失事要keep乜嘢，點排priority，之後就一個個咁去做個on9分幾鐘既演講？

嗰陣覺得好old school，覺得成件事好柒

同一部機遲下set好會有

呢個笑死
連自己條村巴收到半粒鐘一班，俾第一城班貴客鬧到上天花板

兩萬幾

最緊要係用到Express Transit Card唔係的話都幾麻煩
不過部機完成交易把聲係「多謝」好怪

依家有counter車已經唔需要調查員

但我等果日肯定行原路
所有系列嘅車都正常出現 係佢失撚左蹤
你覺得我企係度用住個app等車會錯過一架雙層巴士到咩

講真，要炒人就快，唔好陰啲陰啲咁炒，公司好多人都plan緊移民

鬼佬concept：無生產力，低技術，人工高，無工會照住

是旦中一樣都危

人人都係condom

佢可以無後顧之憂去英國

同鬼佬內鬥

感覺新城係管理上鬆過九巴好多

有個做咗幾十年嘅親戚都比人炒咗

明知比人炒咪hea做囉

呢個炒得遲啦
返新巴工但係好似九巴出糧俾佢咁
而家好囉 終於送走瘟神

鴨脷洲大快活都係

以我所知好似仲炒埋一班教車師傅喎

佢轉左去揸車果邊

佢去到邊咁剋人憎

師兄，講多d故仔聽下

咁正常嘅事，冇乜問題想問

新巴城巴再炒84後勤

炒8個

相反，九記管理僵化過新城

係，以前個名叫railway management trainee... 不用灰心，依個位同MT 一樣咁難考

IGT 做inspector 上主任係不成文，如果唔係，做九記inspector 都得，135xx , 學歷要求更低。點解要apply IGT?

會有得升...你估做SO 咩？

你望下有多rot仲係shift sm

唔知有無經過西九龍公路望到左手邊貨櫃碼頭有個位
放左海量旅遊巴士
揸開旅遊巴做大陸人生意
而家無撚曬巴士都要揸

有幾多

唔係即炒咩 hea都冇得hea

佢係味當自己仲係經理

而家九巴稽查都好似有16XXX 啦

咁你開post嚟做咩?

做交通都要預shift. 比起SO, ROT 條route 好好香

翻去炸薯條

以前有IGT, 同比九巴inspector, 少3xxx。依家大約有16xxx ，加起薪都合理既。以前得13xxx, 所以九記有段時間好缺inspector

你知唔知乜嘢係shift smshsm啊

有位就實係IGT，但無位呢

咁睇你是否喜歡巴士行業。

Shift SM 轉車站SM?? SO 上要排幾耐？shift 完夜日，shift 完stations 有排都未到.....ROT 係辛苦，不過職位 晉升已算好。好多巴士公司OO 十幾年都係OO，無位上SOO....之上更加唔駛講。

Shift sm係解乜你都唔知，一定唔係做緊mtr
你根本連個架構係點都唔知
根本唔知rot係做乜，完咗係咩職位你都唔知
講乜嘢晉升好，講乜辛苦？

唔怪知得你會話難考

呢個問題會唔會太有智慧

補一個月即走？

工程部好多高層食雞

youtube見有個新巴教車勁好人
好驚佢都俾人炒埋

好似姓李

入新城識人好過識字冇人保你幾叻都比人炒

道友勞

九記更加

點睇間嘢俾人由以前叫柴小到而家叫屎水

半個鐘一班8p
一個鐘一班720

再嘈唔開車

聽講又炒人 有排炒睇黎 不如執左佢

今日又幾十個啦
唔止84

其實九巴都有炒 不過你有巴士牌可以轉做車長

究竟124單野班膠層係真心膠唔知會玩到咁大定係特登玩盡佢想跣9鬼佬一鑊

點會諗到港島8P有疏過九龍8P嘅一日

今日又炒2x人

但如果係小組討論點樣改善巴士服務，應該會好激烈，隨時變巴膠大混戰

點都好過小學雞on9 survival game咁

之前冇炒既部門 今日都有人被炒
HR有manager都

打雜就打雜啦死巴士狗

聽日好似有重要消息公佈

行路啦咸魚

係內鬥

今日聽人講仲未炒完

鬼佬要營運部交quota，否則就人頭落地
後尾鬼佬知自己柒左，124事件

都已經7x幾人，應該差少少，可能HRD聽日有份

計埋今日好似超過84

係咪宣佈執笠

HR今日都有份啦

不如賣埋比黨鐵

人哋見你條數咁恐怖都唔會買

得善水會咁on9買

買完都唔知蝕幾多年先有得賺

而家仲要係沙中線都未開

買唔係問題，買完之後話蝕錢做唔住就好大問題

做生意預咗有風險啦，而家仲搵埋啲客同伙記嚟搞

雞排叔或成為最大贏家，fat fat印印腳數住32億

咪柒啦

會唔會係兩巴合併呢終於

每月蝕1億

Busaction 個條女呢？

佢係咪諗住轉營做小巴公司

九巴MT

我諗喺運桔署立場嚟講係一個非常好建議
720? Cut
592? Cut
18P/X? Cut
杏花邨太古城唔可以再見到有巴士

全部同我落晒黨鐵站
所有rpp都用行政指令搞掂

係囉係囉明明柴灣係主要服務地區，點解仲要咁疏車

條女堅正
我係9A嘅話會溝佢

有無多D屓?

巴士公司=痴線佬集中地

佢連自己係乜post都唔知呀，唔炒佢炒邊個？

家穎bb無做啦？

弱智過DSE

條女係mt?
有冇冇口罩既圖？

似pr公司o既人多d wor

冇帶口罩普通貨色

我都照去馬

本身諗住買嚟係為咗將香港巴士轉做國營
點知做到咁寒酸，好心學下人地珠江船務啦

[小道消息] 新巴城巴營運部門合併

咁大間公司洗唔洗請PR ... 你估MTR 咩

睇佢好快交牌

不過講真城巴F1同新記做埋嗰堆客
本身都要整合下嘅

大公司應該有in house pr dept/team既

南區 堅城個堆線真係要大執

九公直情成個PR DEPARTMENT

巴做得最好係pr
做得最差係巴士

有名你叫業餘公司
娛樂事務認真做
巴士業務hea做